[熱狗] 牙泰同泛民合作算唔算背叛左光頭達?

背叛選民

唔知奠錦滿點睇

食緊女 不了

坐緊牢都有女食